青衣現場

where

青怡花園對出

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

南橋依家點 ？

有冇方法可以入島

塞緊

昂船州大橋都過到

有冇gp link

小心狗屋

紫色果一大舊係咩黎

外島人唔好入啦
留返俾島民啦

燈柱上的banner, 支支燈都有

屌，原來係有架貨車俾支旗遮左
低清到起格

青衣人出黎反抗
開花

青衣人反抗

小心便衣

島內人

有冇tg gp

而家咩環境